覺唔覺韓國人整容風氣先正常同合乎人性

生得樣衰根本就應該去整容 韓國樣衰既人連工都搵唔到 香港都差唔多 只係唔會好似韓國咁出面 樣衰升職幾時都唔會輪到你 除非你講野同學識勁過靚過你既人好多 但好多樣衰既人都係惡性循還緊根本無可能做到 所以我覺得整容風氣流行先係人性同正常 韓國人生得唔靚18歲就整容 太樣衰 父母好多都會比埋錢你去整 因為佢地都知樣衰係影響搵工同前途 而香港好多食古不化既父母仲覺得樣唔會影響前途 性格先重要同普遍唔接受子女整容 其實真係好悲哀

啱, 但基因會遺傳, 所以基因編輯都符合人性

你鐘意啦

個種唔好就應該出去混種

無人想同樣衰既人混種sor

有啲鬼佬嘅美學好差。
只係主動被人屌就大把狗會上

太樣衰都唔得 但女人係香港大哂 男人相對慘好多

加上武肺 好多人失業 樣衰既人更加難搵工 以前就話請唔到人 樣衰都要 肯做就得

整容整得靚嘅只係得少部分人
好多都仲係好樣衰

一堆字 唔撚睇

改變少少都差好多 只係塌鼻變高鼻 比人感覺都唔同哂

人性就係叫你接受別人短處

樓主無人性

你返過工未 未返過工都返過學掛 靚既人就全班40個人30個以上都接受到 醜既有1-2個人接受到都好好彩咁算唔算比人接受

樓主講得好啱
唉
好討厭呢個世界

咁咪30條友無人性

忽然諗起單新聞
有研究幼稚園d靚女miss係特別受小朋友觀迎

錯 佢地先至有人性 係人原始既本能黎

接受到既人只係善於壓抑自己既原始人性 等其他人覺得佢好善良

諗明就去整容啦 越早整越好

我都想
那有錢

有d韓國妹 唔整真係怪怪地

人性既體現 本能黎

養過狗都知 醜既陌生人摸佢會吠你 靚既會好享受比你摸 仲同你好親近 證明唔止係人在意美醜 所有生物都係咁

個樣根本會影響性格同言行舉止
有自信同無自信可以差好遠

狗都識分人類既美醜?

點會唔識

正解 惡性循環黎

但整到好似倒模咁就唔好

第時可能發展出AI 整容, 自己design好個樣做整容

我估如果全世界整
到時又會調返轉吹捧唔整既普通樣

你係幾孤陋寡聞先會以為而家冇AI整容？
低收入低學歷就讀多少少書先出post啦

我點無知都好都唔會好似你呢種人咁冇禮貌。 多謝巴打賜教

好似依班咁撚醜樣

我就建議佢哋個撚個都走晒去整容，講真行行吓街睇到呢啲樣都想嘔埋隔夜飯。

Btw 希望可以整埋身高，依堆垃圾唔會有女人睇上眼

整得靚係少數
多數整完仲膠
仲有後遺症同要定期維修
小整還可以
大整不了

除非個技術做得夠好
就好同意樓主
個樣改變命運

協調感比起整大對眼整高個鼻更重要
整容之前應該先了解咩先係美
否則唔整好過整

前排右邊有一個靚仔好可愛
想屌 使咩整容？
嘴唔好咁毒啦，唔好傷害連登仔啦！
上得連登嘅男仔都未必鍾意女人啦！

想知樓主幾高同埋個樣有幾醜

生得樣衰就咪獻世啦

後代再整容

生得好睇都無用
講真身高先係最重要
得米7真係死撚咗去好過

錯...郭富城都矮啦 人地人生贏家 矮先靈活

所以你都認同樣好撚重要

唔整就一世 整左起碼博過 衰左救唔返最多去自殺 做好資料搜集先好整 搵個經驗多同整得靚既醫生好重要

呢堆其實係正常樣 只係矮左d 未到真樣衰 真樣衰連FD都無 更加唔敢一堆人影相

明明大部份都係化妝效果
整容根本唔係咁神

呢個真
整到變豬鼻 變厚雙眼皮
其實好多人睇得出，不過怕尷尬費事講

搵個技術好既好重要

真 樣衰 化妝係無用的而且女人先化妝 男人點化？

骨架好奇怪
個人窄到好似啲小朋友

咁樓主打算幾時整

希望牙六唔好生仔🙏🏻

你身邊既fds都係呢種人啦

你一定係高撚

不

可惜既係 大學入面成績好既law medic gbus actuarial pharm 7成既男仔都係咁樣

高只係加分項 樣先係排第一

破壞曬natural selection
比啲樣衰人都可以生育後代

其實發育得好嘅話好少會樣衰到不堪入目

符合人性但不利人類發展

四五十歲都係小白臉

唔會 樣衰既同樣靚既結合 中和返d基因 對於樣衰族群係有利

靚-醜既結合係好過醜-醜 靚-靚既結合 世界先會和平D同無咁貧富懸殊

叻粗是叻唇
咁對d傷殘既人好唔公平
每個人都應該要面對自己命運

好想整 好驚

整容都係醜人既命運黎 樣衰=臉型殘疾

驚咩 唔整一世就完 好快過

我外國大學
排名唔錯嗰堆
啲男仔真係讀得又talk得
同可能文化問題 好多都做下運動
又識打扮

讀書唔夠香港課本壓力大 美國大學入學要睇課外活動 （培養人外向性格），香港只要求咪書

一個群體全部人都分配時間6成學業4成活動 eg sports, arts and leadership

Vs

一個群體全部都谷10成學業既人

估都估到邊個打扮會好d

有少少係香港非ischool入
呢堆一開始都7
但會越來越型

但我覺得好多香港學生上咗大學都唔會改變
Xgu嗰班會攞晒啲時間dem beat
同hall嘅人玩
都唔會做下運動改善自己

咁呢樣又唔讚成 因為打波係腥港U hall culture 好重視既野 好多中學唔做運動既人入去強制打波

利申腥港大學

每個男仔強制一/兩支sport team 唔上堂唔訓教 都要去練

可能嗰班唔算最chur嘅hall
我見佢哋通宵食點心多

夜訓晏起 咪食新興點心 我都久唔久食

香港係另一個極端保守到仆街

大把整得靚 但整得靚嗰啲你根本唔知佢有整

整得靚真係可以改變人生

好難睇唔出 個鼻個臉勁假勁尖
見佢地仲要keep住維修

sor 樣衰vs整容樣既靚人 都係後者贏一大截

要keep住維修係少數例子

我嗰行好多人都有整少少執下
識好多香港女仔追求整得自然
整出嚟嘅效果係連父母都睇唔出有分別
只會覺得佢愈大愈靚

哩個年代已經唔係你睇落整容樣嗰啲先係整咗

真

最弊香港同支那果啲整到好樣衰兼一眼就睇得出啫，李家誠都明知周奶娜假波啦，咪一樣屌。

邊個叫你on9喺香港支那整

到真正有錢 搵個超好基因既做代母就得啦 完全唔洗煩

其實生得樣衰真係無問題
但日光日白走出街影響市容就真係唔係幾幻咁囉

唔係幾好

金鐘麥記.jpg

真心想整

有無人知韓國整容要幾錢？

推

我自己COOL左牙，其實都已經滿意

但見到整容可以俾女倒追，真係好吸引，想整

佢地會整上癮 整一次又覺得邊到唔令
繼續整 結果越整越多 成個樣假到仆街

肥醜宅男為追女仔揸BMW被嫌棄 減肥整容變韓系Oppa

殘酷現實

都唔係 有啲男得15x, 16x
好多女直接篩走

樣順眼先會有好感

哩啲係睇人
事實大部份都係針對自己缺點微調下已經滿意
尤其香港女仔普遍唔鐘意膠樣

16x 郭富城 吳彥祖樣大把女食

人地又有錢又靚仔，
咁其他矮男係咪咁先

睇人睇整體，
果啲10分再扣2分都有8分

樣衰升職幾時都唔會輪到你?
政府果堆全部都柒